連登依家到底係發生乜事(2)

Round 2

垃圾仔挑波台機

lm

正評俾post1樓豬

正皮不解釋
垃圾波台狗打5p字圍威喂

中專仔到未

波台成班辣殺 1正評=1支持

正皮

我想回家，起碼d回覆高汁d
但果邊唔夠人多
似自言自語

波台垃圾累事，引入5P文化
波台最低質

召喚中專仔

掉底正評=win

留名學嘢

番去飲多d雞精補補腦先入黎啦

中專仔識唔識路黎

其實中專仔咩名

你估蓋清咩

新垣結衣

得翻手足 翻波台算啦
轉頭又屈鳩人玩過界
俾人block到好撚柒痛

咩身痕結衣

我都係=.=

都無腦點補

岩

sosad=.=

果然迷G班人啲智商都差唔多

新坦結衣 做架兩？入黎啦，我想撚狗了🚬

笠水 諗住睇朴ching 撚狗

喂，講還講唔好話結衣係G喎

連登仔真係好似英格蘭人，平時就「屌！蘇格蘭佬，垃撚圾」，蘇格蘭人有好野果陣就話人英國人😂

原來2個起哂度-_-
加油牙
Both bb

阿笠

兩個扑初龍

好比喻

呢D說話佢地會自動過濾，之後話波台狗淨係識玩串人地個POST

Gap王唔該捉翻條中專仔上黎

打中專仔好似打銅牌咁
輕鬆啦

得返啲波台手腳

瓏瓏世界第一

槍口對外牙=.=

話佢地係英格蘭人，應該打緊飛機😂

3奶好波

第二次召喚中專仔

中專仔 96仔

射到一地

甘能快敗走= ="

中專仔 第三次召集

回波台🚬🐋

ko 大家整返口煙先啦🚬

潛水當自己贏？

仲傑過猁撚打果D，清潔工人好sun fu 牙😭

入來先無花生食-.-

Between, 朴初瓏 is G

You are G

擺低正評都贏晒啦 班死mk又cap上ig話波台敗走架啦

邊個再串我手足 我即刻屌佢女友

Me is not G

槍口對外牙清

今日正氣 比佢休息一日 今日唔話佢係g

u r g=.=

成班笠水狗

good ball

冇人
真係變左波台手足圍爐

瓏is 女神ok?

你地學歷太高,我中專講乜你地都係當低能,仲點同你地玩?你睇下成個post得波台狗就知啦,吠撚到人地怕左你

15正皮0負皮 波台狗又輸

笠撚過笠清

ok

真係玩埋吹水台啦

又黎玩
其實似我地俾你撚多d

全部都係手足俾 驚佢地唔夠膽正評

撚到得番手足

本來我都信中專有人唔on9 睇完你講野先發現我錯了

等緊你咋狗仔

我也錯了

你有道理怕咩人笑你，但事實上你冇道理嘛，你要明白你既學歷只係比我地用黎印證你真係冇咩智慧既人咋

大家都錯了

Ok

agger
同佢講咁耐都唔明=.=

win🚬🐋

bb

係咪怕撚左你太撚垃圾影衰佢地所以無人幫你炸

肥瓏

又係走剩手足們

其實唔難明 係佢自己係咁笑自己學歷低

波台手足又然一場

你唔睇好過啦 睇完你又要嬲

嘩 係三大巴打呀

上面個自稱3大 叫撚左你比d論點 又唔撚比 驚比人撚就唔好上水啦🤔🤔🤔

你仲唔明點解無人出聲 得你條傻仔鳩講

成日話人圍爐 你上連登咪又係圍爐屌你老母臭化閪講到自己好撚柒醒咁 你個腦留左係你老母個肚到呀

現具撚係低汁啲

玩

你手足暗串你俾人撚緊

佢個連登=全世界

你地兩個互劣鳩仲好睇

三大撚扮獨醒

新會然連個爐都圍唔到

唔上lu由佢地自high就會走架啦

三大巴幾時發表意見，等大家討論下都好吖

波台又然

依個真

下 中專?

你唔係期望玩具撚有正常智力嘛

頭先十卜ching一個打廿個
而家你兩個見人多就潛水
所以話波台手腳高汁唔係無理由

中專同三大仔 屌打波台手足

喂！之前千幾個正評得幾個出聲
發表下啦喂

一開波人多就屌波台垃圾，而家見波台多人黎喇，就個個笠水閃人

波台最多5p仔

世清上身 唔撚夠講就笠水

走住黎屌

夠鐘cap正評上ig啦

過千正評屌柒班5p波台狗
#又勝一仗#正字撚係我係我
#囡囡今晚扑野夜唔夜

Yes

波台圍爐 都好過垃圾5p 厹啦💀💀💀

大家啱傾 果然學歷冇分高低

呢句真 諗緊食邊個感情台絲打好

上網識個車房仔成日屌波台

甘就完左=.=轉場

#波台正垃圾 #成班俾我撚狗咁撚